如果人可以返老還童咁樣死其實好幸福

有無諗過一出世就係老人, 隨住你成長, 知識,經驗同財富慢慢累積,同時慢慢變後生。"老左"又有年輕體魄好ideal。

依加後生死捱, 老左有錢又多病患。有錢都無癮。就算你到時有好高程度既專業知識想實現某啲目標已經有心無力。

有套戲係咁
建議你去睇下

《返老還童》

我有睇過呀, i mean 個個人都係咁, 唔洗睇住自己親人老死